【IG學術研究】自認高汁嘅入

如閣下純粹想搞笑請按左上角離開多謝合作。

入正題，最近開咗個IG Account ，想攞黎follow下人，滿足下人俾人follow嘅欲望。
希望可以集合各位巴打之力留啲IG俾我養下眼。
留意返！唔要蝗味濃嗰啲。
為表誠意，我先附上一個個人認為唔錯嘅日本。
因為佢套衫真係好靚，所以我好欣賞佢。
日常Look

家居Look

IG:

黎多個台灣的

日常Look

腳長真好

IG: